（公投）條女出街大部份佢比錢

條女係自動波比果隻，唔洗妳叫，比例係3:1，4:1咁
又唔洗要你送禮物比佢，唔重視物質主義
但要忍佢少少公主病，發下d脾氣仔，check下你行蹤咁
大家覺得佢算唔算好女仔，拍唔拍得過？
拍
唔拍

大家討論下

結婚啦仲拍

怕唔怕帽事先

點解會帽？

食軟飯？

有d唔同，食軟飯係自己野都唔做，擺到明咩錢都唔出

有一次識個台妹都係咁
仲會比我坐佢電單車後面
想比返錢佢都唔要請佢食返餐貴既都唔比我請
樓主要好好珍惜

除左老母之外 真係有呢D女既存在?

出去我比晒
但都唔肯同我一齊

個台好脾氣好唔好？

你on9 架？仲問
中出唔洗諗啦

我女朋友

香港仲有架

台妹

你果d叫做兵，唔係拍拖溝女

Sad but true..

其實同佢剩係玩左十幾日唔太了解
剩係知我識佢之後幾日就分左手（應該唔關我事）
但講脾氣我應該仲差過佢
佢又帶我去佢做野個到食飯
用機車載我去玩 上山睇夜景 都試過
同佢傾電話聽到我咳又送盒藥比我
想話夜啦請佢坐的士又話唔要
如果搵到個唔比你出錢既女仔其他野不如包容下啦

男人老狗要女人俾大部分錢仲係男人黎
條女肯俾錢證明佢好 但女人既好唔應該係體現係錢上面 應該係其他方面 例如關心你/痴身/就得人 反而男人先係體現係錢上面 唔係絕對 但有輕重 個輕重唔岩段關係唔會健康

好運地遇到呀，但公主脾氣有時唔知點解自己會比佢整火埋，哄佢唔落手

佢唔做G點養你

你都on柒99
性別定型咪你呢啲人搞出嚟

我係絲

講得岩，就係佢e種on9攪到d女成為曬港女
我講緊係個女仔自願比，唔係迫9佢比，灘大手板問佢拎錢